冬天真係鼻敏感人士死症

有無人諗真係要食住藥過

食蜂膠囉

有用？

睇人

沖凍水涼反而冇鼻敏感

朝朝早醒都係受罪 個垃圾鼻開水喉咁

好似ok 貴下

依家打個乞痴，d中年人老年人會立即避開你

好似HKTVMALL買80-100蚊一盒200粒
一粒2000mg1日1粒,我自己試就幾有用囉
唔知其他人點

空氣清新果啲有無用？

鼻塞仲要帶口罩好難透氣

唔太有用
都係狂流鼻水眼水

牌子？

戴罩瞓教啦

swisse

朝朝起身都要狂打乞嗤同埋申鼻涕，個鼻既皮都甩埋

食左幾日辛e 花丸，好似好d, 唔知關唔關事

抖氣抖得好辛苦

Telfast

呢個冬天用左大約半個月先適應
一開頭頭暈鼻塞流鼻水勁攰

我係起屋企仲衰，出街會好d

係台灣鳩買左隻鼻敏感藥
上年轉冷食一粒頂左成個月起身唔使打乞痴

而家仲要比人當中武肺

運動

咁癲

之前同女友去台灣，佢話台灣藥好有效
求其經過見到鳩買又真係有效
本身寫每日食，見無打乞痴就無食

呢個真，幾年前我沖咗一年凍水涼，到而家鼻敏感冇發過。

不過冬天沖真係一種考驗嚟，要由腳開始沖上去

香港買乜都貴，試吓去IHerb ，呢個牌子有出蜂膠同蜜糖，比較穩陣

朝早出街上車不停流鼻水，坐隔離嗰啲眼神厭惡

冬天點克服

嚴重鼻敏感左十幾年. 早2年做天灸醫好左, 後悔太遲做

做一次ko?

我都想下年做

第一轉好左一半, 第二轉九成, 之後好晒

佢一年有2轉, 我而家盡量keep 住做, 貼一貼幾分鐘搞掂, 病少左好多

麥蘆卡蜂蜜 ok

不過小心唔好買中資背景果個牌子

姐係要keep 住做？

唔係做一年就ok?

佢係提升個人體質, 唔知係咪一年斷晒尾

我自己覺得好keep 住繼續做, 驚翻發同個人真係無咁易病

我都係幾年前做咗兩轉，就開始少發作，個鼻無咁塞同少流鼻水。

一年2日 , 一熱一凍？ , 幾銀

1 年2 轉, 1 轉 3 次(3伏)

我果間400蚊一轉

試過swisse 無用應唔應該轉牌子
定根本對我無效？

轉牌子試吓囉，90幾蚊，比多一次機會佢

求名

以前冬天未試過凍就流鼻水
今年冬天開始朝早就開始流 成日以為有鼻水 點知神嗰陣又冇乜
今日好似凍得滯 已經神咗半日 分唔到係病定變咗有鼻敏感
但我完全冇覺得自己病嘅感覺
利申：本身冇鼻敏感

呢隻

試下天炙

朝頭早特別嚴重

會唔會太平

依2/3日日日流鼻水打黑痴,呻到個鼻乾晒,每呻一下個鼻好似畀火燒,一日用晒1盒紙巾